唔撚明點解啲廢老做乜都鍾意打尖

啱啱坐小巴條隊行行吓都可以一野sip入黎，上車啱啱好我第16個一野撞鳩開佢

無撚讀過書係咁

趕住去死唔通你唔讓路比佢咩

成日話讓一讓佢

唔該啊

搭地鐵又係 驚死上唔到車咁逼逼逼又推 阿姐我都照撞鳩走

阿姐冇計 撞鳩佢萬一比佢係後面上埋車
會成程車大聲自言自語 單單打打
真係怕撚左佢

再極端d好驚比佢屈非禮

d阿叔就真係打撚柒佢都冇問題
煞停。無瀉！！

試過搭地鐵比個阿姐打尖
一野撞鳩開佢

上到車佢就係咁屌我
我忍唔住回左佢 「講夠未呀打尖狗 你想點呀 你係咪痴線架」

跟住就大撚獲 佢話「我真係有d精神問題架」
又話我歧視佢 仲大聲嗌救命 要我同佢係下個站落車報驚

好彩mtr個黃衫姐姐幫我 我到而家都仲記得你 love u baby

時辰就到 要爭取時間

廢老都算，仲要痴線既